覺唔覺女藝人仲襟擺過男星

pakho 陳栢宇 洪卓立
好似一步入30
就跌哂watt咁
但女藝人
sg個幾個
好似至啱啱起步
hana都3x
連以前d mk
鄭融 hotcha 鍾舒漫
個feel仲好mk
總之冇變阿嬸
但d男藝人
就成個阿叔咁
睇返立立以前d相
同詩雅拍個齣戲
真係冇咩邊個
靚仔得過佢
但而家
十年過去
詩雅仲冇乜點變
同湯怡余香凝呢d一齊
冇違和感
不過結左婚就老得好快
所以唔好咁早結
shiga個感覺
仲細過angela yuen
王敏奕呢d
evelyn choi就真係開始老
但佢以前俾人個feel都老
又唔可以話老
老成囉
拍歲月神偷已經係
講真
咁多個藝人
真係保留到初心
始終如一既
真係得關楚耀
陳家樂都可能係
其他唔知

做咩又講多次

女人扑野會越扑越靚

男人扑野會越扑越虛

所以咪女藝人襟過男藝人囉